[whatsapp]2018繼續發癲吹水活動gp

廢話唔多講
加人速度慢
只留活躍份子

今日加人

全部加曬

推